====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi pour une même somme de financement , chaque année fixée , le seul prix du schéma directeur est l ' exigence d ' équilibrer , mieux qu ' aujourd ' hui , la satisfaction du présent et la préparation du proche avenir .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ prix, mieux, satisfaction ]
appreciatif :: 3 :: [ prix, mieux, satisfaction ]
marqueurs_niveau2 :: 3 :: [ prix, mieux, satisfaction ]
appreciatif_niveau2 :: 3 :: [ prix, mieux, satisfaction ]
axiologique :: 2 :: [ prix, mieux ]
axiologique_niveau2 :: 2 :: [ prix, mieux ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ prix, mieux, satisfaction ]
appreciatif :: 3 :: [ prix, mieux, satisfaction ]
marqueurs_niveau2 :: 3 :: [ prix, mieux, satisfaction ]
appreciatif_niveau2 :: 3 :: [ prix, mieux, satisfaction ]
axiologique :: 2 :: [ prix, mieux ]
axiologique_niveau2 :: 2 :: [ prix, mieux ]
Total feature counts: 16

